係hmd識左個女仔

交換完相仲keep住傾到3日
係咪係時候約佢出黎食飯睇戲?
利申毒撚

乜都唔講就負皮

有冇絲打覺得幾時約好D

係就快
Hmd easy come easy go

個女仔唔似係玩玩下
想認真發展

要著橙褲

咩2屎???

feel到佢都對我有野

去啦

網上岩傾嘅，一星期就好約
黎得快去得快

雞來

準備約睇戲

識得嗰三日 想約佢咪照直講 唔使咁婆媽
玩交友app最緊要唔好太上心 唔好俾自己太沉
到時冇結果都唔會搞到自己一蹶不振咁款啦係咪
同埋你最好唔好assume人哋都對你有意思先

收皮

有feel架麻

似玩鳩你多啲

點解咁講

問緊！
想睇愛情

約左先囉冇壞

點識架？點解我識唔到？

hmd囉
你有冇玩先

出黎爆次房先啦

睇完戲直接開房啦 仲哂錢食飯

心理時鐘都唔識
巴打你醒極有限

啲人話hmd 好撚多肥婆
樓豬你有冇換相過一過目？

女仔多選擇你知架可？

就係係TG換完相
大家都覺ok再繼續傾
講明唔ok直接end

知丫
但佢好似除左同我傾就冇

有信心你幾時約都得

有冇啲約會地點/活動，可以比啲毒J有多啲選擇呀～

快啲約啦，講真，換咗相都仲肯傾，即係唔介意你外表

Social app 兩星期內一定要約，因為你地本身無感情基

礎，約出嚟先可以深入了解

利申：hmd識左女朋友

快啲約啦講真 我第一次去咗貓Cafe

利申：SweetRing識 雖然肥但係處同最緊要係心地善良

黎緊拍拖三年啦

人地一日match10個 唔約咪del

咪約睇戲啦

照約啦
交友app出黎食飯睇戲好正常

第二日就約出黎爆房啦
仲傾三日咁耐jm9

但你又知佢對你都有啲野

拍得耐唔耐

直接問今晚扑野夜唔夜啦

有幾肥先

一約通常即刻quit or飛機
對方多數有JJ

What is hmd

毒撚自我感覺良好

出咗嚟幾次拖佢手仔

見樣就玩完

識左個傾左一年 而家無傾

出黎扑野就扑野啦

經典野😂

騎牛搵馬
識解呀可？

屌你老未傾得3日都開post
玩夠一年你就識玩架啦

easy cum easy go

樓主幾多歲

Hmd 唔係即扑架咩？ 下？

嗯 咁點解係你呀？
咁多人可以傾

直接比房no. 比

啱啱開始咋

利申：第三次就拖左

想請教下咩環境拖師兄 行行下拖？

我嘅話 溝通返3 5 7年先

係就係認真發展，但係未必淨係同你一個囉

等佢結婚先

樓主：有feel㗎嘛
隔住個芒唔知feel到乜

agger 又淫又易上

口交部..

呢幾年佢都玩夠了

對住個mon搭沉船

應該咁講，
第一次約有輕微身體接觸，記住輕微，唔好咁狗公
第二約咪咪再多少少，用手指撩吓撩吓，你會feel對方受
講真，約到第三次，都唔會衰啦，仲要平時有傾電話， 跟著咪食完飯行行下公園一野拖落去

HMD 垃圾app
睇文字太就手accept人太簡單
好多玩人玩野
唔會有認真
轉玩tinder啦

反都未食諗咁多

反LLM

拎定筆簽保單

你試下開個女ac，啲request係全full

而家約啦 喺連登問有意思咩

或者去七仔買定兩打mycard 點數啦

今時今日p圖手法層出不窮 你都係唔好太大期望住

睇彩數啦
利申：hmd識左男朋友番黎，一齊就快一年，已見曬家長親戚姨媽姑姐

喂，我揾你條毒撚攝時間咋喎，你唔係真係諗住癩蛤蟆想食天鵝肉呀，我仲有幾十隻兵要覆，你隻又冇錢又樣衰死毒撚咪撚再痴心妄想喇。

試過交換相傾左兩個月wtsapp傾左20000個message,未計ig snapchat,佢仲chur我出嚟，但最後又如何

有feel就去馬啦 驚乜
我同女朋友都一齊咗4個月啦
見晒家長

我婚都結埋添

點識？
hmd match親啲人都係講兩句就消失咗

Hmd 識?

收到
約到

恭喜巴打

咁約咩?

feel

加埋ig睇到生活相都照傾照約到

唔自爆

岩傾

佢話係架

講野語氣都知啦

仲係學生

我係仔都比仔聊過
真係好撚癲

加左ig睇晒以前中學相生活相

恭喜!

衰左?

咁直接約炮啦

只能夠講現實既感覺係好重要

所以真係要見左先
你地見完仲有冇keep住傾計?

佢冷淡左好多，唔敢再搵佢

咁都知咩事...
但傾左咁耐先見?

一見面無野講

Yes

一人一個約會加分/ 扣分位

約到就開始睇定諗定要點做，有計劃d女會好鐘意

我都睇緊尼個post
btw thx巴打

講真 冇身高/樣唔好玩交友app

唔比我有

欽敬欽敬

我本身一開始傾都同男朋友唔係好傾得埋
後尾傾傾下唔知點解又ok
好快一齊左了
真係睇彩數

日巴hi

傾得個三日。。。

有無咩tips點樣可以傾落去？
係大家唔認識大家底下，係咁問的話，對方就覺悶然後走咗
btw 羨慕絲打你，祝福你

係hmd識咗一個女朋友
了解未夠深 好快開始又好快分手

分咗手之後又係hmd識咗幾好傾嘅女仔
傾得太耐 先至第一次見
咩火花都冇曬 慢慢變到已讀不回 最後冇曬嘢傾

上面可能好多人畀咗唔同嘅意見
但同佢相處嗰個係你
得你先知快定慢先係最啱

要一齊好快就知對方岩唔岩

唔一定係你自己搵話題
對方都會搵
想一直keep住傾落去
你會feel到

多謝巴打

thanks 巴打
不過可能我都唔太識講嘢，睇黎要學下

我覺得一開始傾計頭幾句唔好咁死板
唔好來來去去都係 HI你叫咩丫
做緊咩 <<< 果D
反而講D9野令對方笑 開心
咁佢就會想同你傾落去
因為D女日日咁多match
個個都問一樣既野
比你都悶啦冇新意

hmd 識到現任.......
第一次見，已經拖手......

咁主動
咩情況下拖

我地都傾咗成個月，我先約佢見面，接佢放工。 因為都幾夜，冇咩鋪頭得有開，咁Donki 附近咪行吓，邊行邊傾吓計，行行吓，

我：如果我依家拖住你隻手會點？
佢：你咪試吓囉！
我就膽粗粗拖落去，而佢又冇鬆開.....
之後就一直拖住離開Donki......

好撚sweet

事後傾返，佢嗰日都有預我會拖，只不過冇預我會問，同埋諗住係過馬路之類......

少D ff啦
用hmd 識朋友個D係on9
幾個字就accept 換着我都唔會認真
所以咁耐未見過認真
全部人都玩玩下
浪費時間

無論換相,傾計
hmd 做每一個動作都唔會有人認真
100%侮辱智商

但真係有人會認真係少D咁解

日巴是誰

你識唔到姐
我婚都結埋

一齊咗幾耐?

嚟緊第3個月

早幾日幾左個 幾正常喎
喎算靚但ok啦
出左去食飯 傾左都3個鐘
之後送佢搭車
第一次約

其實如果大家都有興趣既話自然會有話題
因為我同佢性格都好鳩噏得
所以而家一齊就一年都會好on9咁一齊玩同傾計
唱K會一齊發癲跳住唱嗰隻
總會遇到個岩你既 巴打加油呀

我都識到一個女仔

好有feel

好快就沉左

好想可以拍長拖

唉 ching 我又係咁

樓主又唔洗咁灰心既
可能你見到真人憎不得佢即刻block左你呢

點解唔搵返佢傾

有無見過佢？

毒撚就留係屋企到褶啦

你有見過？

其實想架
Feel到好放唔低
但係試過r一次水 傾傾下後尾佢read左就想收皮

一次

唔關事不過想講貓cafe正仆街

我同現任都係HMD識
傾左大半個月先約到佢
第一次見雖然佢唔係樣衰但同啲相差少少
本身都有啲想走
但見大家興趣一樣所以想再相處下
第二次見已經一齊
跟著都不知不覺拍左半年
感覺都算幾好

咁搵多幾次啦
佢係咪未試過主動搵你

係
之前睇d搵sp post話啲女扮晒野搵認真
不過個個app都係好易玩爛
Tinder早幾年都多人搵到另一半
一耐左就變炮app
HMD匿名啲人更明目張膽偷食

差唔多啦，跟住就可以表白拖埋手仔，過多幾日佢就話有左你個b

少D FF啦
你太空人呀?
少D害人啦
玩一下你就知hmd D人心態係玩
有D講明玩有D衰D唔講明咁解

想仲有少少機會玩tinder啦
因match 到機會不大所以玩家較少

你成日重複都係果幾句
我玩hmd前後斷續都兩年幾
識左我老公一年婚都結埋
識到男女朋友都大有人在，不過無可否認呢啲地方快來快去
有啲一齊左都好快散

咪玩啦tinder咪一樣多玩家
睇人架姐

原來你係女
咁無野好講
洗咩玩hmd識人呀
大把app有樓有樣啦
如果你係女好易玩apps
如果你肯識人的話

咁有男就有女架啦
我老公咪又係玩hmd識我返黎
有分別咩？
我就係玩其他app完全識唔到人發展
最多見一次啲人就消失

你試下你係男
一陣你就講哂粗口都有啦

根本女玩hmd 好少認真
相對大把男就揾水泡拍拖
你老公只係萬中無一啫

女玩交友app?
要求幾高都得啦
有樓要樓有樣要樣
大把認真男
相對男就地底泥
如果你老公無以上有樓有樣係你on9啫

你係女一個鐘即match都得添
討論都on99

樓主玩呢個app唔驚俾連登仔放你張相去連登咩

得喇全世界都on9
最醒係你

hmd d 男多到好多男扮女揾女友啦
唔信自己試下
一禁入去大把gay
你以為自己揾到男友好醒啊?
周圍都係男啦on9
未見過咁低能

係呀係呀最唔低能係你

我自己係男我都覺得D男係交友app 態度認真到噁心,數量多到噁心啦
多到周圍好似害蟲咁
搞清楚呢D低能野先啦

你仲話自己有幾辛苦幾甜蜜
要立即驗自己個腦

點解你會問？

玩hmd 同活動台太易識人
太就手
我係女都騎牛揾馬啦
一禁就幾十人

轉tinder 啦
因為好難match到唔就手
好難先match到一個
無人玩野

我都答唔到你，只係嗰吓嘅覺得要問，畀佢心理準備啩

盲撚咗
巴打有冇同對方確認關係？
希望巴打會真心對待個女仔 唔好再用app 唔好玩人
祝幸福快樂

拖手嗰吓我以為已經一齊咗，所以冇表白之類確認關係.......

啱啱好一個月之後，我地拖住咁去去長洲睇日落，

我：知唔知日係咩日子呀？
佢：唔知喎？
我：我地一個月嘛
佢：你都未正式問過我.....
我：
佢：表白呀！之前我暗示過好多次......
我即刻問：咁你做唔做我女朋友呀？
佢：做.....

所以最後長洲嗰日先算正式一齊

不過事後傾返，如果我係長洲之前問，都未必成功

其實都好正常

玩得交友app都預咗係漁翁撒網咁識異性同約出街，又或者約埋炮，你對佢講既野可能對好多人講過一樣

一日唔表白，個女仔都可能當你玩玩下，只係當佢其中一個target，玩厭咗就下一個，所以未必敢投入所有感情

比你拖住唔一定係代表接受你，你都講你主動問可唔可以拖個女仔隻手，可能佢都係出自禮貌或者唔識拒絕，或者可能佢覺得個下感覺岩所以ok，再或者可能佢會覺得你都係玩佢，之後都唔會再見，拖咗先冇損失

相比起禮物，女仔更加著重過程同回憶。你女朋友暗示咗咁多次你都唔明，求佢心理陰影同驚咗幾耐

以後多啲對女朋友表達下愛意啦，比佢知道你緊張佢鍾意佢，比多啲安全感佢

加油

利申：9up

睇下呢條link 你就知你如果係男將會發生咩事

通常傾左超過3個月都無咩進展係咪即係friend zone了？

你男定女?